新手出村求資助

借師兄AC問：

本身有正職，但呢三個月睇到班小朋友仆心仆命，已經差唔多用哂啲儲蓄幫佢哋買裝。

嚟緊想買套靚少少嘅出村陪佢哋，現提供物品清單：
頭IIIA 1600
手 400
背 450

不恥下問邊度可以搵到有心人資助
第日搵到錢一定會貢獻返出嚟繼續請小朋友食飯

1/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔該大家share出去

想幫手又唔知可以點幫，可以加入以下Telegram Channel
有人出人，有力出力，有物資出物資，有錢出錢

香港自由之書

仔女有餐温飽 助養小朋友計劃

HKTVmall員工自發助養計劃

Freedom of Summer 前線肉成計劃

香城後盾小隊 - 勇和一齊Backup

AMAZON助養計劃

屬於香港人嘅物資站

384468013882